見d阿叔幾廿歲人仲唔知自己想點真係好悲哀

做垃圾工唔係問題
窮唔係問題
但吹噓尋日買波贏幾廿蚊
又成日講叫雞
又染到個頭鬼五馬六咁
好似咩都做俾人睇咁
好驚老左都變成呢類人
寧願你黑住面咁返工
為自己老來仲做垃圾工而鄧自己慘
放工買返細個時鍾意既野黎食
執一執個look
增值下
有咩娛樂自己鍾意做就夠
而唔係玩你以為自己想玩但只不過係社會expect你會想玩既野
寧願你喊出黎
都好過扮到好carefree好豁達好睇得開咁

你讀緊阿叔幾歲先
好多人無乜學歷但求某日發達